股跌 金跌 油跌 比特幣跌

仲有咩可以避下風險？請指教

豬肉

銀行儲蓄

Bitcoin都叫有跌咩

咁on9既問題你都問得出

sqqq

收到風 經濟復甦要大搞基建 全球缺河砂 有咩方法投資

高位跌一成 唔算跌？

香港樓

冇跟好貼 但見呢家都仲係5xxxx usd.. 好貴

屌佢老母，美股廢過港女

難得9折啊 目標價30萬美金一枚 快d入手

樓

最後上車機會

納指三倍做雞家下幫到你

FAANG

牛餐肉

炒撚燶咗啦 豬肉都回落唔少

炒樓

運輸？

日日波幅都10%以上架啦
同埋一向都係weekday 回，weekend 升

上個weekend跌5%+喎

你睇下上星期二個價, 再望下星期五至星期日個價
大把賭徒一至五玩股市call put, 星期六日無野玩就玩bitcoin